{ "translations": {
    "Diary" : "日記",
    "A personal diary and health journal" : "個人日記與健康紀錄",
    "Export" : "匯出",
    "as PDF" : "以 PDF 格式",
    "as Markdown" : "以 Markdown 格式",
    "Write your entry here" : "在此撰寫您的日記",
    "Back to day" : "返回當天",
    "New entry" : "新增日記",
    "Delete" : "刪除",
    "No entries for this day" : "這天沒有日記",
    "Click the button above to create a new entry" : "點選上方按鈕來建立新日記",
    "Are you sure you want to delete this entry?" : "您確定要刪除這篇日記嗎？",
    "Empty entry" : "空白日記",
    "Previous day" : "前一天",
    "Next day" : "後一天",
    "Tags" : "標籤",
    "Symptoms" : "症狀",
    "No tags yet" : "尚無標籤",
    "Search tags..." : "搜尋標籤...",
    "No symptoms yet" : "尚無症狀",
    "Add tag..." : "新增標籤...",
    "Add symptom..." : "新增症狀...",
    "No entries with this tag" : "沒有使用此標籤的日記",
    "No entries with this symptom" : "沒有記錄此症狀的日記",
    "Back" : "返回",
    "Mood" : "心情",
    "Wellbeing" : "健康狀態",
    "Very bad" : "非常差",
    "Bad" : "差",
    "Neutral" : "普通",
    "Good" : "好",
    "Great" : "非常好",
    "New tag..." : "新標籤...",
    "New symptom..." : "新症狀...",
    "more..." : "更多...",
    "less" : "收合",
    "Medications" : "藥物",
    "New medication..." : "新藥物...",
    "No medications yet" : "尚無藥物",
    "No entries with this medication" : "沒有記錄此藥物的日記",
    "Show mood" : "顯示心情",
    "Show wellbeing" : "顯示健康狀態",
    "Show tags" : "顯示標籤",
    "Show symptoms" : "顯示症狀",
    "Show medications" : "顯示藥物",
    "Diary settings" : "日記設定",
    "Change date" : "變更日期",
    "Change date and time" : "變更日期與時間",
    "Attach file" : "附加檔案",
    "Uploading..." : "上傳中...",
    "Delete file" : "刪除檔案",
    "Sidebar sections" : "側邊欄區塊",
    "Move up" : "上移",
    "Move down" : "下移",
    "Search..." : "搜尋...",
    "Export entries" : "匯出日記",
    "What to export?" : "要匯出什麼？",
    "Current entry" : "目前的日記",
    "Single day" : "單日",
    "Date range" : "日期範圍",
    "All entries" : "所有日記",
    "Format" : "格式",
    "Start date" : "開始日期",
    "End date" : "結束日期",
    "Download" : "下載",
    "Cancel" : "取消",
    "Files" : "檔案"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}
